「中國全面禁售蘋果產品」同「撤回送中條例」二揀一，香港人會要邊樣

九唔撚搭八，以為自己好風趣